他說我抄了 他們說我抄了 他們說我抄了別人flow

我抄了滿舒克 抄了你的男孩Tizzy T
抄了聲聞聚將ICE 連麻Swimming Gibbz
JD flow太複雜了我想我得先去記筆記
我抄了紅花會我抄襲了謝帝和CDC
Ty和王閃火 Harikiri on the beat
我的flow 我的vibe抄襲派克特 CreamD
廖效濃 OB03 aye
是我抄襲的名單aye
直火幫加上PO8
王愚HAS和lil jet
我抄也了Bridge 山雞 嗣堯 海馬 CJ和小艾
我抄了歐陽靖 抄吳亦凡 當然也抄過GAI
我抄了西奧還有Yee
抄了壽君超和Cee
模仿了萬妮達 蜜妞 Nineone VAVA和Lexie
既然我兄弟 cati2的verse 他們覺得應該也是抄了ICE
一首歌曲連著轟炸兩輪比賽 畫面全部在愛奇藝
就連編導坐在旁邊聽完他的部分都忍不住要快起立
那我就想問問你們cati今年到底到底應該排第幾
抄了300多個rappers
但我沒有一點規律性
從中國抄到韓國日本朝鮮泰國還有東南亞的菲律賓
海爾兄弟樸宰範 恩 還有Nafla和Dean
不止抄過A.T.M 我還抄過費玉清
抄了魚頭 Kigga 辛巴 Drity Twins
抄了C-block不信來我歌裡聽
抄了SEAN T的melody和王騫boc
怎麼韻腳像歐洲步 我好像得了Mercy病
他們說GALI抄了GALI
他們的腦子跑去哪裡了
自己撞了自己的車